{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484593?place[place_type]=GID&place[gid]=2484593&place[latitude]=34.8162778949&place[longitude]=128.3886567397&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 산들애 펜션"
    },
    "text": "海と涼しい風が吹く空気の良いペンションで、すぐ前に海が見える美しい場所です。 農園の農産物収穫体験も可能で、駐車場が提供されているので便利です。 入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておらず、個別の屋外バーベキュー設備があり、バーベキューを楽しむことができます。 幼児を基準に人数を含め、最大人数の超過はできません。 追加料金が発生しますが、これは現場で現金で支払う必要があります。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは同伴及び入室ができません。 さらに、農産物収穫体験や駐車場、火災対策施設が完備されています。 ただし、すべての施設やイベント、料金は現地の状況によって変更されることがありますので、ご予約の際にはご注意ください。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 最大5名まで宿泊可能な2階の一軒家の客室がご提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "最大5名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴及び入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "はい、個別の屋外バーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "農産物収穫体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 227
    }
}